(超認真）如果示威者有能力破壞黨鐵，革命冇得輸

班和理非點諗野，年年交稅養一班好似楊凡咁嘅廢柴，完全冇品人渣

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

Fact Check模式統一化提案